其實琴晚黑幫打架 打撚左去邊？

如題

？

推

我等左成晚

是鳩但喇 關我地撚事咩
黑吃黑嘅嘢由鳩佢地
唔好再推呢啲冇乜意義嘅post
講返星期六日好過喇

Pish

我住屯元天 佢日日話打 我喺咪日日唔洗出街？

10點前離開咯

新技安

佢日日吹話打但又唔打
佢日日吹話打而又真係打
甚至佢唔提你會打而又打到仆街
有咩分別 你又阻住唔到 你又估唔到
佢今日真係打喇 唔代表聽日唔打啵 日日都可以再覆桌
咁你會唔會因為呢啲咁唔清唔楚嘅嘢唔出街呀？一句講晒 注意安全 唔止屯元天全香港都要
冇人話打架開片一定要會有通知㗎

琴日連沙田差館都落閘，全部人好似率先體驗戒嚴咁⋯⋯

話唔埋 政府想試水温

點睇?光復元朗應被動?

[分析]兩條戰線針對政權，組小型民兵團同時進行

全部打兩個字fact checked就真係face check左
最撚好笑係 朋友就係source

都話唔係囉
睇返個post追返個post先得唔得呀

今日大家要bau,回復正常生活
有人想我地亂， 更加要好好生活俾佢地睇！

有親戚住元朗，佢身邊住個區，好多都有背景，班牛屎佬一定收到風光復，會聚集好多人，不過見到多人過佢，佢地唔敢郁，入黑小人就好走，我可以整合交通路線俾你地。

Sorly